Als mijn haar alleen van kleur zou veranderen, hier is het een leuke kleine wieg allemaal klaar voor mij om in te stappen.1.3 "'Waarom, wat is het dan?Vroeg ik.
Zie je, Mr. Holmes, ik ben een heel blijf thuis, en toen mijn zaak bij mij opkwam in plaats van ik moest er naartoe, ik was vaak weken aan een stuk zonder het te zetten mijn voet over de deurmat.
Op die manier wist ik niet veel van wat ging buiten, en ik was altijd blij met een beetje nieuws.
"Heb je nog nooit gehoord van de League of the Red-headed Men?Hij vroeg met zijn ogen open.
"'Nooit.1.3 "'Waarom, vraag ik me af, want je komt er zelf in aanmerking voor van de vacatures.1.3 "'En wat zijn ze waard?Vroeg ik.
"'Oh, slechts een paar honderd per jaar, maar het werk is klein, en het hoeft niet heel erg te interfereren met de ander Beroepen1.3 "Nou, je kunt gemakkelijk denken dat ik daardoor mijn oren heb geprikt, want het bedrijf is al enkele jaren niet over-goed, en een extra paar honderd zou erg handig zijn geweest.
"'Vertel me er alles over,' zei ik.
"Nou," zei hij, die mij de advertentie liet zien, "u kunt het zien zelf dat de League een vacature heeft, en daar is het adres waar je details moet aanvragen.
Voor zover ik kan onderscheiden, de League werd gesticht door een Amerikaanse miljonair, Ezekiah Hopkins, die heel eigenaardig was in zijn manier van doen.
Hij was zichzelf met een rood hoofd en hij had grote sympathie voor alle roodharige mannen; dus toen hij stierf, bleek dat hij zijn enorme had achtergelaten fortuin in handen van trustees, met instructies om de belang voor het bieden van gemakkelijke ligplaatsen aan mannen van wie het haar is die kleur.
Van alles wat ik hoor is het prachtig betalen en heel weinig aan W1.3 "Maar," zei ik, "er zouden miljoenen roodharige mannen zijn die zou van toepassing zijn.1.3 "'Niet zo veel als je zou denken,' antwoordde hij.
'Je ziet het wel echt beperkt tot Londenaren en volwassen mannen.
Deze Amerikaan had begon in Londen toen hij jong was, en hij wilde het doen oude stad een goede beurt.
Dan nogmaals, ik heb gehoord dat het geen zin heeft om jou aanbrengen als je haar lichtrood of donkerrood is, of iets anders echt helder, laaiend, vurig rood.
Nu, als u het belangrijk vindt om te solliciteren, Mr. Wilson, je zou gewoon binnenkomen; maar misschien zou het nauwelijks zijn de moeite waard om jezelf uit de weg te zetten omwille van a paar honderd pond.1.3 "Nu, het is een feit, heren, zoals u zelf zult zien, dat mijn haar van een zeer volle en rijke tint is, zodat het leek voor mij dat als er om het even welke concurrentie in de kwestie was ik een even goede kans als elke man die ik ooit had ontmoet.
Vincent Spaulding leek er zoveel van te weten dat ik dacht dat hij zou kunnen nuttig zijn, dus heb ik hem gewoon de opdracht gegeven om de luiken op te zetten de dag en om meteen met mij mee te gaan.
Hij was zeer bereid om een vakantie hebben, dus we hebben de zaak afgesloten en zijn vertrokken het adres dat ons in de advertentie is gegeven.
'Ik hoop nooit meer zo'n zicht te krijgen, Mr Holmes.
Van noord, zuid, oost en west elke man die een rode kleur had zijn haar was de stad binnengestormd om de advertentie te beantwoorden.
Fleet Street was verstikt door roodharige mensen en Pope's Court leek op de oranje kruiwagen van een gek.
